[美國綜藝] Survivor 討論區 (2)

突然發現公海已經睇唔到個舊post
所以開過個新

下次唔好再搞得幾個returnee架啦
一開波大部份變target wentworth呀

集集都嚇死

好似叫sandra返黎 全世界都唔會比佢贏第3次 實vote走佢

下集唔switching tribes既話
MANU 都輸9成

嘩好彩 不過睇到tribal前都好明顯係阿邊個走
完全唔明david做乜長期target wentworth, 上集話一山不能藏二虎 今集話佢信唔過 但我就同意wardog wentworth係個好好human shield 4個returnees, threat黎講 joe走wentworth走都未到david 如果捱到merge 起碼有幾個physical threat擋 aubrey上季又會亂搞事
wentworth最終都似收皮唔會贏
而家rooting for wardog, 好醒 佢戴左buff同tony好撚似樣

今季暫時都算易估

如果唔switch就罷明wendy
偷flint放雞

DLLM 終於俾kelly 捱到去tribe swap

DAVID 真係On9
雖然survivor 唔會話有一定正確既選擇
但我覺得returnee都唔stay tgt既話就好易俾人vote了

wendy係咪係度做show博spotlight咋屌
假假地, 定係想sia 送錢俾佢呀

同埋我覺得edge of extinction d 對白應該係scripted
D人講得好生硬+唔似佢地風格

原來reddit都大大力屌緊wendy想要sia d 錢了

Oh my god, Jesus help me, jesus

今集果個仲假

勁awkward, 幾集都冇咩推進
淨係知要留係個島度

因為係個島度真係冇野做

咁多都係super fans, 點都留啦 真係on9 仲要cut走左邊個投邊個

我最唔同意都係玩緊既人唔知道有edge 係extinction 呢樣野

staples 呢

集集都要嚇死人
Lauren唔pull idol真係嚇死
希望佢地foursome捱到merge之後unite with joe and aubry
Btw每集都係佢地輸搞到唔係好識對面班playersbbtw 個分隊有冇咁岩條wendy死好命

trip swap好正
睇完wardog同wentworth應該好tight 唔係lauren唔會唔用hi本身仲以為佢走 突然今集多左咁多confession

多數3 tribes 輸既多數都輸開有條路
wendy再咁死好命可能比人拖到f3

笑死一日到黑就係咁話佢唔食野

諗返其實咁分先好
Kelley Lauren去到冇自己友既tribe實死

到而家都覺得david同rick係on9 上集vote out chris

而家咁搞法去到merge 對面tribe人數會佔多數 去到做sway vote 去到咁上下都係比人vote off

i hope kelley works her magic
快d係new tribe搵hii

我已經預左佢去到merge都係頭幾個走
今集wendy仲要放風話kelley係leader

今集我都幾有信心wardog跟kelley投

情況好過joe先

wendy幾時走呀屌

唯一出路就係捱到merge>work with kelley and david

都唔知david會唔會醒覺
我覺得一merge佢會flip叫other tribe members vote out kelley
joe捱到merge先算

佢好撚entertaining

正常人都唔會俾joe 去到late game

(ff)理想情況可以用joe for 1-2 tribal

merge前絕對冇問題啦

But i mean after merge

我反而睇完第2第3集
覺得david似扮想投Kelley 多d
佢tc前講到幾想投，
有成2次黃金機會又夠曬票（佢+rick)
到最後都無投到

edit問題啦我覺得
佢地點都一定有討論過既
可能最後turns out講唔投kelley既部分就冇剪出黎
唔想比你感覺未到tc就變左obvious vote je

兩次都有解釋既
第1次因為wardog,未必夠票？
第2次因為得chris 知佢想kelley 走，投走佢都ok
edit 問題就好難講，相信kelley 係做左好多野，令到david 冇信心投到佢走

依排得閒重新睇番 岩岩追完笫37季
想問下conley巴 知唔知kara/dan/alec佢地3個咩事?好似好多人討論咁

有咩事我又唔係好知
不過kara dan 玩緊果陣showmance 嘛
但之後kara 反而係同alec dating

多謝Conley巴
kara頭幾集覺得佢鏡頭好少 係去到後面先覺得佢諗法幾好
姊弟戀

我都幾中意佢

但依季太多有特色既選手 搶哂鏡頭

DvG 係相當成功既一季
起馬top10

係 其實公認係咪都係20最好?

最好既話就好難有公認
但基本上HvV都一定係top5, 多數都top3

Cook Island
Cambodia
Cagayan
HHH (唔計winner&final twist)
呢幾季都正

過得好快 就快又40季

Jeff 做左近廿年了

如果講公認黎講（reddit)
最top 既係
pearl island
china
FvF
HvV
BvBvB

Tocantins, Phillipines 有機會同上邊mix up 但general perception 黎講可能差小小

DvG 就都十分受歡迎，同上邊差唔多，但可能係recent bias,過多陣先準

cambodia 係出奇地d 鬼佬唔係特別中意

真童年回憶 個陣每星期都追明珠台

china可能人少 我覺得算係最單調 可能我唔識欣賞
除左james兩個神像比人暗殺

China 係勝在d character 夠吸引
courtney, todd, james, amanda, pg
淨係呢幾個都算legend 既cast 都已經好難得
同埋鬼佬睇會覺得d reward 去既地方好特別
對比呢幾季淨係去fiji 係完全唔同
china 係strategy, character, reward 都係幾balance 既一季
係個場地19地

依家追緊最新個季
big wendy
amanda生完仔殘左好多

大家覺得survivor samoa 好唔好？ （russell第一次玩嗰季）
我覺得merge之後好好睇，慢慢vote out哂原本多人嗰個tribe

都老la

我冇睇過
今d 人屌到仆街

joe同左sierra 一齊
我的joe

好耐啦
佢地應該一齊左好耐先公怖

係 boston rob都40幾

一定係fans v favourites
成班女暗中聯盟blindside班男 正到
最緊要係parvati贏埋

屌 佢比sandra更值得做two times winner
第一次Lillian on9 帶sandra唔帶fairplay去f2
第二次成班heroes bitter jury 因為sandra報串而比佢贏

Kara如果去到final
佢比其他兩個更有機會爭贏

係 起碼d人對佢好感一定好唔少

我都中意parvati 多d
但只可以話佢冇考慮到jury management 太多

近呢幾季survivor好似劇本痕跡都太明顯咁

D voted out players係個island到講個d野假到

同埋係咁強調個個係edge of extinction,但根本同exile island冇分別 我覺得如果係要搞gimmick既應該要isloate晒d voted out players,等佢地每個都自己一個生活，剩低既先再compete

我都覺得edge of extinctio 講d 野係scripted

parvati 6個鐘 我覺得唔係要出到食物停仲有排鬥

或者係問1d 極之引導性既問題

要格硬講到個topic同個個所謂既edge of extinction好關事好有用，但其實真係唔知做乜，正正經經整番exile好過啦

咁exile 3日姐
同埋佢想俾人投走仲留係度嘛
不過我都唔支持呢個twist

今集咁突然咁長
今集tribal council好撚好睇 好耐未咁緊張過
其實都算係karma, 第一次唔vote out aubry 而vote out wendy, 有extra vote就唔洗煩
不過後尾都好正常 wardog講得岩 冇人會想為wendy draw rocks, 同埋對面vote out佢 merge原本綠色tribe又可以少一個
lauren知道wentworth拎到idol個笑容
wentworth+lauren is a powerful couple now
但lauren真係幾次都搏 唔想用idol 今集幾驚

team kelley lauren
the idols were saved
wardog個argument講得好岩
得呢個move對兩邊都好
但係佢好wild card feel
希望佢地4個merge pull到joe+多個人啦
唔係會好難玩

(不過我覺得今集係有心整個2tribes 1tc既
想保david kelley到merge, 連續兩個returnees走會冇人睇當然係好陰謀論）

btw extinction island既drama好假
reem keith真係超煩

re你最後
讀票個陣有一秒ff兩條女企晒起pull idols
會勁震撼

再btw aubry真係i don’t why she thinks she is that safe

我都以為是但一個會pull out idols

aubry走都好 比joe alert下

reem is an entertaining bitch

只係佢哋唔識輸
一輸就係joe

kelly lauren
victoria都正

其實呢D 冇得事先傾既tribal 1定係刺激
好睇就一定好睇
但我就唔係幾中意, 同個game theory都唔係幾夾
只係純粹想制做1D混亂既情況
今集係wendy走就ok
如果呢個chaos搞到wentworth走就真係
game changer Malcolm都係咁樣俾人玩死

drama我反而覺得唔假
佢地唔會咁好戲

joey amazing真係cls
佢真係呢個archetype既極致

Victoria edit似玩得遠
Kama啲人我差唔多全部都唔認得

應該全世界都支持kelley lauren

單憑呢次blindside + merge 已經好大機會return

btw,
J.T. level embarrassment

我覺得呢個twist來講
如果分左3個tribe之後每次都係一組win
咁會唔會fair dd
突然講有兩個tribe要去tc會好影響gameplay

集集都kelley輸冇咩時間可以睇其他人

Merge到已經好感動

開始好睇team lauren/eric
耶撚keith返歸罷啦

好似個黑妹今集先第一次confessional

唔會
因為最影響gameplay 係tribal 前，唔可以兩個tribe 一齊傾，但又要一齊投

咁又係
唔係點會次次都有chaos

我諗季季都會搞一次

啲人話呢兩個tribe去TC係最好
kama+manu去TC如無意外就係wendy
kama+lesu就如無意外就係lesu是但一個
所以manu+lesu會係最有睇頭

係啦
好似個結果turn out ok

好彩*

From fb
My 4 year old grandson throws a ball better and harder than Wardog!! Hes pathetic at challenges!! He needs to GO!!!

呢個係airtime or confession something?

confessional count 啦

今次後半集好正 team Kelley and Lauren

不過今季Aubry plays too hard啦，我覺得佢唔多唔小都有returnee包伏所以係咁話要make big move

不過有joe既tribe真係輸極有限

Kelley都話隔離tribe贏係靠佢，同埋玩monkey ball joe 1st toss就得，kelley忍唔住講左佢he is so annoying

kelley lauren
唔知係咪因為aubry game changer 太唔aggressive
不過我都唔係好記得gc d 野

joe challenge 真係太勁
ozzy 後最勁

不過懷疑joe challenge 黎講仲all round 過ozzy
ozzy 係游水勁d, 或者athletic 少少

Kelley is the queen
隔離個班除左aubry joe victoria真係0亮點

就咁睇都覺得joe post merge 兩集內就走

As long as kelley and lauren are safe
I don’t care

合併後joe一輸應該就byebye

challenge 太勁真係冇用

my queens survived another one

雖然睇edit都唔似佢走 但佢真係好撚大膽又唔用idol 其實佢係咪收到好多風
同堆julia定juliue堅持joe 可能edit問題先搞到好似係wentworth
不過lesu都係等收皮 kama真係似kama strong 特別joe走後
kama實想踢走returnee, kelley, david都係等收皮 lauren又被當physical threat

joe輸immunity 返到camp已經放棄咁
cls

Btw個twist係想點
1st out becomes part of jury,
然後又要唔知final幾又有得comeback
你話呢6個其中一個可以return, 打後都唔會再有
咁都ok
Devins又突然塞個idol比佢
某程度上仲衰過final 4 firemaking challenge

完全唔epic 咪好似blood v water同redemption island 只不過group埋去玩
講真 呢個twist我覺得點都好過final 4 firemaking
final 4比人踢走果個次次都係最大threat果個 firemaking留得低 final speech仲可以加分
wendell同ben都係咁贏

最看唔透係kelley gang投david, david gang投kelley
到底係因為唔洗再合作而反肚 定split vote
佢地5個加joe+aurora可以vote out kama
或者想搏 出idol救人 令自己果邊夠人數
而家kama冇人flip lesu再自相殘殺就輪著走 等睇邊個好彩捱到lesu最後一兩個 就變做swing vote

david rick想痴kama個邊唔同kelley合作
但kama core 6 too tight to vote joe
如果講左比david聽, 絕對有機會夠數flip the game
所以david rick’s votes goes to kelley

Kelley Lauren TC’s facial reactions = best
有鬼佬話佢地似parvati+amanda

When wentworth didn’t play the idol

im dead

Lauren某d angle好kylie jenner

But pre-plastic surgery right

大家心水清啦

唔係啦
kelley 完完全全唔知情, 只係咁岩佢地投joe 唔投kelley
kama strong 就咁睇唔會行得遠, 因為david devon 都知佢地唔係最核心既alliance

都冇乜twist會差過fire making了

kelley 又in the bottom

不過kelley handle呢個vote 真係handle得麻麻地

如果真係唔知they gun for joe,就真係好risky

佢好明顯唔知

所以多左extinction 會令班人覺得being voted out都仲有個安全網
比我感覺難玩左
有d move都唔知信唔信自己guts好

下集係wardog暈就好笑
牛高馬大,challenge 廢到

big wendy走左

joe應該玩10次10次都一定比人投走

Wentworth 咁既edit好難贏

好波呀

本身佢就好難嬴

點解咁多人target kelley, 冇人target david

Strategy threat掛
今集victoria講有physical threat, strategic threat, physical pan左去joe, threat pan左去wentworth

佢把聲同身型好man 但擲波仲衰過餓死既Lauren

成季都係咁

第一次睇我都唔明
明明devens贏左kelley都好開心
轉頭個confession 就話最唔想佢return

It’s a reality show

垃圾一件

Joe今集咁hea 應該係知有EOE所以如其比人投走不如早去EOE 我估final 5/6要搞多次 佢好大機會返返黎 如果佢pull off Fabio/Mike 都可能贏到既

信唔信佢入到final3都唔會比佢贏

全部new player講明唔想比returnee贏啦

我想講既係joe呢類入到好難convince到juries

佢又唔係Boston rob/ozzy咁social game都強而all-round
佢純粹靠feeding同經驗去convince人留佢

So I don’t want him win

我對佢冇乜感覺

個頭一次長過一次

ozzy social game 邊度強

Sor alliance game

仲要獲獲比alliance blindside

我覺得ozzy 好彩早玩survivor
唔係最多都係同joe 差唔多了

睇點入la
去左EoE 再入返黎就未必得

queens of saving idols

今集wardog
背後一定work左好耐先搞得掂
最重要係blindside埋devens,勁好笑
以為自己係kama top
And david pls dun give devens the idol back

我覺得extinction island比太多advantages班人, so far 2extra votes, one hii

但其實vic講得岩
Kelley lauren too tight, kama角度係應該整走一件先
其實可以用blindside eric為名昆佢地
再blindside kelley/lauren
不過....this move is too early for them

所以點解話讚wardog
佢真係work到件事係100% eric個下先勁

今集editing問題 以為aurora會stick to kama strong同埋victoria講到唔岩時間 點知全數flip晒
queen wentworth又冇事好勁又唔用idol
仲以為佢同lauren今集會pull out idols
但我都真心同意victoria再keep多一票先flip 始終相差數字唔大 咁快分裂會有機會比lesu食返上去
但而家blindside都好 開始好睇
devin正on9
下集似出好多idol, 我估wentworth+lauren+1/2+1/2?????

仲有wendy果次最尾同佢一早講個plan一樣

聽左幾次, 聽到omg david(唔知有冇聽錯
會唔會係佢dum左idol入火堆

如果係咁會唔會devins pull out 1/2 idol, david pulls out 1/2 idol, jury以為有2個人pull out分別2個idol
你知啲editing好19

今集唔錯
今季其實都唔係好差啫

起碼肯make moves
Kama大部人有翻鏡頭都唔係想像中咁悶

Aurora 今集IC正到
不過make move你地點睇 有人屌話自從ciera之後個個都覺得make move, add to your resume先會贏 但有時會出現dumb move
但另一方面如果唔make big move 就會變Yul贏果季咁 輸number就輪著走 少blindside

仲有成12個人就拆夥真係有d早仲要有eoe
不過真係估唔到wardog咁鬼勁
開頭d edit麻麻，而家成個tony咁
不過我而家都幾鐘意kama嗰幾個後生

lauren: **dies**
aurora: give me the immunity victoria

上兩季已經有例子啦
laurel佢肯work with donathan已經可以flip the game

Dumb move更加冇得講, make moves就一定有risk
真係要睇邊個計得長遠d
隨時eric joe blindside過多幾集都會變左dumb moves,之後kama可能比人滅團, you never know lol

今集好正，又係underdog翻生

今集完左更加鐘意Lauren,雖然成日話自己starving但到challenges都唔week

同埋而家咁睇strongest couple係Lauren wentworth wardog

本身睇wardog仲覺得佢on99咁，點知竟然比佢convince到Kama flip

屌 laurel條臭西咪撚提

Lauren我覺得係physical threat, strategy我覺得佢跟kelley/wardog多鐘意佢都咁話

Survivor: Kama Gen X v Millienal 2

Lauren survivor look正過真人好多

好想剪條reaction video

YASSS PLEASE

終於睇左，始終有move好過逐一整走

wardog雖然個人on99咁(唔係冇腦)
但我覺得係制作組幾中意return既類型黎

其實今季係唔錯
d castaway 同局勢發展都理想
我係唔中意個twist 同edit

ciera真係無辜

好多人都係咁

brenda

victoria佢地我覺得真係太早make move
不過係我角度梗係開心
睇個款tribal前kelley都知好穩陣了, 真係好勁

victoria 如果唔係kama team, 或者咁少screen time, 一定相當有趣
肯make move, 有sense, 有D villian 味道, 又幾搞笑
今季最中意暫時3條女
kelley, lauren, victoria

知唔知eoe幾時final幾會return?
Final 4重係唔係fire making?

Same here
聽到Victoria唔想blindside時 我心諗屌咁即係wentworth啦

應該仲係firemaking

Edit上一定要講晒兩邊既諗法既

victoria confirm 左tribal 前kelly 都知係eric 了

Twitter?

我睇reddit 話victoria twitter confirm 左

Victoria

I love her more now

即係冇入到final啦

佢edit 算係kama 入邊比較好

係咪仲未講s40 既theme

其實今集本身應該真係kelley/david (before tribal)more likely david la
aurora julia ruined that

btw Joe and Sierra engaged

我本身都覺得係 特別是dinner table果度
跟著諗係2個都pull out idol所上集preview先shocking
點知TC極爆 julia自己攞黎 估唔到大部分kama flip 看不透

vote之前有consensus vote julia la
我估只係剪左
唔係點解kelley會問who voted david?
and leaving aurora alone again

你又岩
anyway 點解你成日咁快睇左？外國jj?

David: Hi, remember me
Kelley: Yes i remember you
.
.
.
David: What was the plan tonight
Kelley: You
David: It was me? Thank you for the honesty

上網搵link睇 live
睇完9點岩岩好返工

我睇到果幕大笑左出黎
devins最後都比人點醒左

btw今集勁早就播ic 以為會播兩集

Lesu5

我都以為double boot 冇左reward challenge

今集痴撚線

more likely wentworth

live tribal知道唔夠票
咪全部投julie

julia

kelley lauren咁都manage到唔用idol

kelley

Victoria 話Julie已經好直接話唔跟Kama
然後flip咗去Lesu
加上冇numbers,所以所有人投Julia
Aurora同Julia有協議,唔會投對方,所以Aurora投David

本身個plan 係kelley

但唔知佢捱到幾耐

而家開始兩邊alliance/voting block都互相target
應該唔會成日都擺returning player 係第1 target
應該有兩3輪輕鬆d 掛

returnee是死罪

都合理既

今集好surprising,最混亂既tribal

本身睇edit同咁快tribal以為jelly/david走硬，後半段係講edge of extinction,點知tribal咁精彩

其實最衰都係aurora講錯野，之後julia都開始緊張又講錯埋野，最後比其他七個控場

Btw Kama個兩個人真係好玻璃心，本身Kama tribe就一直贏所以係merge前都冇去過tribal,到merge後有一次vote唔順自己意就即刻騰晒雞騰到係咁喊完全get lost

不過今集混亂完佢地應該有番d時間set back再諗下strategy同make alliance

Anyone has Julie’s gif of jumping ship

今集edit 我覺得幾好
交代到之餘仲唔會好明確咁估到邊個走

karma is a bitch
如果kama上集冇flip vote out eric, julie就唔會走 自食其果

上集講左, kama滅團

由live tribal個下都估可能係aurora/julia既
之後julia仲唔收口激嬲成村人由最save變左easy target
呢d chaos一定係揀easy vote
所以victoria flip都無可厚非, 同埋佢read game都幾快
知道緊發生咩事

個人kelley, lauren, david, wardog, vic贏都ok

Same

only kelley

今集真係好好睇，live tribal果度痴哂線
上集Rick做左傻仔，今集反而歸功於佢
Kama merge前缺少左tribal經驗同alliance既考驗

支持rick冠軍

太emotional

呢個live tribal 正
又唔會好似之前幾次咁係制作組force 個live tribal 出黎

2 tribals this episode

2nd tribal咁剪法其實都中左99%
其實david走左就應該要更aware囉
之前又係aubry joe連住走
仲要rick win immunity, 一定會shake things up

但wardog個edit

kelley佢以為lauren blindside佢

屌你老母

好想哭

應該唔係

點解去左eoe要話佢有個idol

應該comeback唔到喇
成班challenge beast

純粹口多, 都應該冇咩影響

wardog真係cls
但真係execute得好好

唉屌

return 呢個season真係一個錯誤既選擇

入到f3 win90%
但宜家變左huge threat

好好奇係咪真係short talk到咁
仲要make sure everyone same boat

I hope she plays her idol well
同埋得佢知kelley有idol
希望佢搵多個保命

Wardog’s resume: Chris, Wendy, Eric, Julia, Kelley

David某程度上都算

我估真係好short

Wardog/victoria win please
Julie個edit好難估 一開頭以為係michele 但呢幾集似carolyn

Aurora開頭幾集無咩鏡頭 依幾集睇佢玩得幾好

佢入到final真係贏
但佢resume太好 同埋佢physical廢到 冇可能捱到f3 所以佢都似收皮
而家真係要睇埋邊個EoE return返黎先估到f3/winner
Gavin同Victoria edit而家少到
Aurora純challenge beast, no social game
Ron/Julia swing vote
wardog huge target
devins 算鳩數啦
Lauren都係預收皮

不過今集第一個immunity challenge都估到kelley唔會玩得耐 佢今個season玩得麻麻
都係果句 returnee是原罪

Wardog - 我覺得暫時最deserve to win ge, 同埋今季班cast唔似有bitter jury, 所以入到f3既話都好大呼聲, 但經過幾個tc佢已經冇晒shield, quite dangerous
Victoria - 唔知點解剪剪吓好似變左bottom咁但其實佢每一集都係voting the right side, but not a winner edit for me now
Gavin - 靜左好多集, 直覺有少少underdog feel, 感覺佢一開始唔想比人當係threat, 去到之後先發力個種, expect more from him
Devens - 我睇完今集覺得佢機會大左, 佢似入到f3可以講得好好既player黎, 但佢真係冇乜social game
Lauren - 經過今集佢未必同wardog再work, threat會少左ge我估, 但gameplay so far真係唔convincing, 每集只係期待佢save/pull idols lol, but i still love her
Aurora - 都冇咩好講, 會係其他人would wanna sit with at f3, 好有機會繼續被留低as numbers
Julie - 可以等被人carry 入f3, 8個之中least threat
Ron - 如果佢有機會去返pliot seat, 贏面會大d, 同埋如果佢要贏一定要take charge, 本身對佢冇咩感覺, 希望佢捱到family visit囉

EoE個堆
Premerge個班機會接近0
Merge個班個人想kelley/david啦, returnees太難行啦, 等return個集再諗, 但基本上可以return from EoE個位都好難玩架喇

我覺得vic 好撚勁

所以睇完都唔知邊個贏面下
前幾季明明都好明顯有個玩到好勁爆左上黎

多數feeling too comfortable就會出事 呢幾集Kelley edit好似都小左好多，同埋今集都估應該係佢，差在有冇人爆比比佢知等佢pull idol

不過我覺得佢最後爆lauren有idol好狗，又唔知eoe d人會幾時番番game,如果下集就番番去既咁姐係已經有人知道lauren有idol

本身一開始站lauren and Kelley,但Kelley走左lauren似冇乜機，同埋本身佢好似都唔係strategic player

雖然wardog係幾strategic,但鐘意佢唔落，比賽太廢

新果輯the amazing race有survivor同bb contestant參加
Corinne同eliza組隊 wtf
棄左the amazing race成十季 諗緊睇唔睇今季好

睇左第一集
佢兩個幾好笑
有rachel=要睇

班cast都算吸引

邊個rachel

NO SPOILERS!!!!!
我果時剩係記得集集瘋狂大叫BRENDONNNN

TAR 都幾悶下
d contestant 冇乜交流

Corinne 同eliza 應該好燥+煩

以前好睇過 但睇得多 佢好似工廠咁不停啤出黎 一年兩季 啲人又冇乜話好standout 又冇乜personality tasks仲要成日炒冷飯 所以棄左

之前TAR S20

有bret

佢今次同家姐玩

ELISSAAAAAAA!!!!

**ozzy blindsided face**

佢呢個樣我真係到死果一刻都記得

而家傳話s40 會係all winner, 傳得好勁

係咪準備收皮所以搞個咁既
同埋千萬唔好再搵Sandra 唔係又變左filler

唔關事既
s40 都吹左好耐會係一個大型theme
all winner 係其中一個rumour 姐

叫唔叫到18-20個咁多

本身都諗住唔夠人既
但唔知點解最近吹得咁勁

39 40 係咪拍左

39拍緊
40未

唔知大家會唔會睇其他ver既survivor
未睇NZ版我覺得可以唔洗睇
節奏慢, tribal完全垃圾
個host完全唔識問問題
challenges同美版95%一樣
有個自創challenge開始左幾十秒就搞有contestant injuried
班cast還可以, 但同美版仲有d距離
可能睇開美版唔慣其他版本
S1之前production問題已經搞得好差
上網話S2值得睇
我就用左成個假期煲晒15集
結果有d失望

個host完全係敗筆DLLM

澳洲好似幾正 但上網搵唔到所以冇睇過
法國好似死左人所以停左

Billbill應該有

原來唔小心skip咗成個37無睇 依季暫時都幾好睇 幾睇好War Dog但佢IC真係好廢

睇咗澳洲season 4 個主持垃圾都無得再垃圾

可能都係策略一種

每次基本上都係第一........個out

s37 好睇

遲啲得閒睇返先 我記得我上一季睇嘅係36 都幾悶下

34, 35, 36好睇
32, 33好睇 我好鍾意Michelle, an underrated winner
30個尾睇到好爽

嘩屌打錯咁緊要既字

上網唔小心睇到個前美國參賽者贏左澳洲版

搵過 冇

36 悶到仆街

邊個

Gen X v Millienial個michelle

咁我想睇wo

肯定？
好似唔多似wo

Season幾
利申未睇過

NZ嗰個一定有得鬥

我睇咗澳洲S5，主持係同Jeff差好遠，但overall都好睇嘅
上bilibili揾”澳版幸存者”就有
(不過唔知大家仲夠唔夠膽上)

我好似係survivorsucks度睇返黎
但岩岩睇下又好似唔係

點解唔夠膽上

呢單嘢嘛

好彩我冇註冊 平時就咁用app睇 因為佢有時啲野算齊同load得快

Survivor S40 將會係全冠軍賽
有source公佈以下冠軍已經confirmed

Richard (S1)
Parvati (S16)
Yul (S13)
Danni (S11)
Tony (S28)
Michele (S32)
Todd (S15)

大概每一個generation都會4-5個代表
傳聞Denise推哂bookings,Kim又不停互動

Vecepia 話冇收到通知
Brian都冇
Ethan玩唔到

ParvTodd

唔好有Ben thx
有都唔該第1-2集走人多謝

另外S38冠軍不會玩S40
S39都係

個靶子好大
尤其Sandra,Tony,Parvati 呢d一玩,Ben冇掟企

佢點同呢班有strategic mind既人比

parv todd

parv 對於ben 冠軍超級反感

Lm
睇完16就冇再睇落去
但依家先知近期果堆season破左好多歷史
Kelley Cirie

hatch 應該大家會好失望

First boot

我估唔會

parv 都好大機會一早就俾人target

Adam出咗po係超反感

Ben自己又唔social,應該好快被投走
人地Wendell同Michele,Adam勁close

題外話啦

S35當年Jury係好反感F3
只要Devon/Mike 入到F3,Ben/Chrissy完全冇行

睇得出la
唔係個on9 twist devon 一早嬴左

pre-game alliance 真係唔知有幾大影響

好大

Ben,Tony,Jeremy d alpha male 一定被人投走先

個人覺得Danni/Michele係會冠軍
呢兩個Under the radar得黎,social bonds好勁
特別係Danni打逆境牌,S11 Nakum alliance死剩佢一個,都可以贏到

個人覺得班old school會難玩

jeremy 唔算alpha 啦

Jeremy消防員wor
佢好難有肉盾
上次就話有Joe姐

不過我一直支持Sandra
期待三冠

我覺得佢性格同玩法都唔算alpha male

Impossible

三冠到冇野好講

到依家都覺得牙yul係overall the best survivor...

唔太認同
個idol 太powerful

Boston Rob 去S40

Boston Rob 同Sandra係S39做指導員....

on99

係咪即係出場一集個d

Amber係咪湊仔

聽聞係上全季

....

當去旅行？

Wardog proved:
big move=/=smart move

終於睇左live 仲睇埋TAR
再咁搞法呢個season可能會出個weak winner

Sorry but Parvati is more deserve to be two times sole survivor of all time!!

she is my fav player

咁搞法似f6先return -> real f7

開始覺得ron玩得幾好
有小小改觀

Lauren the only MANU haven’t voted out

所以如果returnee係個廢既 而佢又入到final 佢有機會贏 Kama bottom, 變swing vote, 之後同所有人都有alliance, 邊個vote off佢有份決定

但如果佢贏真係近年最弱

With an idol!!!!
Lauren實入唔到final, lesu jury會投佢 變左又係一個threat

第9位上S40
Denise (S25)

史上+唯一一人出席所有TC既winner

其實我覺得全winner都未必好睇
如果出10winner vs 10 runner up
或5winner v 5runner v 5jury v 5non-jury
都幾有興趣，不過前提係要fans vote

Still better than Ben

發覺今集冇乜心機睇

10 winner v 10 runner up就變到好似咁季咁
贏過是原罪 就比人夾硬做藉口boot early

Ben Simmons?

講緊winner

Kelley比想像中多左鏡頭

Lauren and her are giving us all the reaction

Kelley: *muahmuahmuah*
Lauren個笑靚到

其實wardog根本see it coming, orchestra voting off Kelley, your alliance is on9

呢集連埋kelley boot一齊播就好睇好多

Kim 上 S40

Kim真係贏得好靚

我覺得wardog太早make move voted out Kelley, 所以今集就比人foul,如果佢上集冇vote kelley既應該可以留多陣

佢challenge太弱，應該番唔到去

Btw睇到樓上話s40係all winners都幾期待，應該會有好多big moves

同埋見樓上話最deserve既winner我覺得係Kim,又有strategy又有social game又可以win challenges

不過個人都幾鐘意Parvati,我覺得佢同rusell一齊玩個season玩得好過佢拎冠軍個季

Parv輸bitter jury

如果devens肯
一定係lesu5 stay strong 1-2votes先再互殘

Sandra上S40
Mike不會上S40

佢贏果季真係best season
成班black widows逐個男既blindside 仲玩鳩埋雪糕仔比immunity necklace比Natalie
真係好撚精彩

Lesu幾條友on9 一直根本應該要聯手 點知逐個大肉盾整走 真係好on9

Sandra first boot

Sandra 好難first boot
同好多前冠軍好好關係

最想Ben first boot

Ben

佢玩咩

外網傳佢好大機會玩
因為已經知道有d唔玩例如Ethan,Mike,Aras,JT
同埋因為好似佢又係marine
基於政治正確,係應該會玩

tyson

集集提PTSD

Tyson我其實一般

目前S40
男
Richard
Yul
Todd
Boston Rob
Tyson
Tony

女
Sandra
Danni
Parvati
Kim
Denise
Michele

確定不參加
Vecepia
Bob
Mike

我自己覺得Aras,Ethan,Amber,Natalie White,Brian,Tom 都唔會玩

好撚期待 有old school player, 有new generation player, 有玩strategy, 有玩shady, 有話old school alliance

凡係玩過N次先贏既我都一般
例如:Boston Rob/Tyson/Cochran/Jeremy
呢四個都一直留係大alliance
冇乜點有power shift

Parvati/Sarah除外
起碼呢兩個有成績表比大家睇

JT就自己犯賤
佢半個冠軍係Stephen,Taj,Erinn幫佢拎番黎

唔講實力，至少好睇先

我覺得jeremy 就係屈機在一路都係puppet master, 但去到尾段都可以under the radar
然後仲可以係關鍵時間嬴challenge,而且只要唔係kelley 嬴final 4 ic, 佢都應該入final 3,基本上已經嬴左一半
仲要係s31 咁混亂既一季做到，我係高度評價jeremy 的

如果唔係輸IC, qween kelley贏左果季

可能我對於Jeremy FTC擺老婆仔女上枱有少少反感
Adam又係成日提呀媽
Ben更加唔洗講

男winner最服係Tom,Todd,Earl同Yul

Earl FTC 有謙遜,Todd有口才,Yul有strategy,Tom更加唔洗講
所以S10-S16被譽為golden age唔係冇原因

Brian確定唔上

而家剩呢堆未知
Tina
Ethan
Jenna
Amber
Chris
Tom
Aras
Earl
JT
Natalie White
Fabio
Sophie
Cochran
Natalie Anderson
Jeremy
Adam
Sarah
Ben
Wendell
Nick

而家仲有8個quota
4男4女
另一個spoiler話S38/S39 winner不會出現係S40

我估剩低8個係
Earl
Jeremy
Ben
Nick

Adam/Wendell 替補

Jenna
Sophie
Sarah
Natalie Anderson

Tina 替補

Yul都玩 仲以為佢贏左一次應該專心工作唔會再玩

佢之前turn down 兩次
一次FvF
一次HvV

之前佢係Facebook做野
搵好多錢
我記得佢同個新加坡/台灣妹結婚之前有兩個女
個老婆係以前同tribe 既Brad介紹

我覺得jeremy 講老婆仔女真係自然流露
adam 都係，同埋好多時都係制作組逼佢講

係
但個分別就係
kelley 一定要嬴
而jeremy 係唔輸就得

我想jt 再玩多次
nat a 我覺得俾reddit 神化得好緊要

打錯
jeremy 係kelley 輸就得

Brad

HvV Game Changer柒左兩次
唔想再睇佢呀
到底當初佢點贏架

我覺得Jeremy其實講唔講family都夠贏
另外兩件都係跟佢尾
不過我自己就麻麻地溫情牌既
反而有d反感佢處理kimmi vote個reaction

如果唔係Erin flip Timbira,Coach 自己on9,Jalapao個三人組一早out咗

冇女winner
始終Nat A算係咁

Reddit嫌Sarah Gamebot
嫌Michele coattail rider,Sophie UTR

Nat A贏得好有說服力

唔知係咪真
聽聞Brad (S13) 同 JP (S13) 拍過拖.....
之後不了了之

我都唔中意sarah

Culpepper

Omg I want leaked sex tape!!!

但佢贏果季真係玩得好好

都幾想睇佢同par繼續鬥過
想tina玩+贏

tina 咁老掂唔掂架

依家都58/59
bvw堆老母真心

Ben 上S40
Amber唔上

睇佢柒

我以為再老d
BvW 果陣睇佢都好老

咁佢個樣又睇落真係好老
剿哂皮
雖然玩redemption duel成日都第2
但體力算係咁

應該第一個打包走人

最好係咁

Cochran唔上

一直覺得佢overrated

最憎jeff啲fav

好唔鍾意佢
第一季成個懦夫flip咗Savaii
佢唔return應該係知道自己實唔夠揪

Sophie上S40
Aras唔上

想第9季個Chris玩多次
睇佢會玩成點

Fabio 同 Natalie White 呢 d 最水冠軍係咪唔夠膽玩

越多source越期待添

好想睇Aras

Rachel 同 Elissa 兩個bitch 好好睇
好似britney無以前咁bitchy

fabio 果季我冇睇
但reddit d 人幾中意佢

aras 我睇BvW 果季係幾正

Personality wins it all
贏在冇得罪人+贏晒最後immunity

Aras贏個季靠Cirie
雖然Aras係Malcolm,Joe呢d golden boy,但jeff唔太喜歡Aras做winner
可能同季既Cirie同Terry比較得人喜歡

真係tina

估到

個TC精彩到呢

Rick drama king

Chris唔上
Tina上S40

btw Rick今集剪到好ben

今集好睇 devens好撚醒 但我真係好唔鍾意佢
好有ben影子 一係贏immunity 一係去搵idol 如果佢有練透火 F4佢係度 最後實佢贏
如果devens唔贏既話 剩返幾個都好冇冠軍相 唔似Michelle merge左起碼都有搞下野

gavin

暫時睇得lauren 同devens有機會拎
想知aoe 班選手會幾時番去？

Victoria 勁撚到

Victoria is playing the best game

Perfect game so far
但冇winner edit

其實我覺得唔係好似

有小小唔係好理解點解咁多devens hate

今集

雖然睇edit都估最後應該都係ron走，但最後execute個part好正

Victoria一開始明明好似好strategic,到後面就冇啦啦沈左冇晒edit咁濟，但今集全靠佢

佢太大個target啦，同埋佢同ben都係好似，又係後期好大target但靠節目組比advantages，咁樣令人太反感

不過個eoe真係唔知想點，去到得番7個人都仲未有returnee,同埋睇下集個預告應該又係eoe有advantage比existing player

佢係唯一一個每集都投岩side既player

下集double boot
之後finale 先有EOE challenge

真係覺得victoria好勁
每次都係right side, 唔怕make move, 但唔會太aggressive
有strong alliance, 從來都唔係target
係我角度so far真係perfect game
佢個edit只係咁一般真係有D難理解, 又唔似係一個好悶既人黎

final 幾先有?

嘩屌

即係final 4先有return

Finale應該係EOE challenge,F5 IC,F4 IC

Survivor S39

Islands of the idols

Rob 同 Sandra會係另一個Island,佢地只係做指導,唔玩
運作大概似Ghost Island
冇EOE

希望s40 冇咁多on9 twist

咪撚搞咁多gimmick 全new cast就已經好睇

Victoria
Aurora好似上季allison 死極死唔去死之前一定要同julie開火

jeremy!

Natalie Anderson上S40
Fabio,Ethan唔上

仲有幾多位

Ben
Jeremy?

Sophie
Tina
Natalie A

Todd唔上
Natalie White唔上
Adam上

屌

做咩無lala todd quit

Adam係咪要講佢阿媽

佢本身mental health唔係有問題咩好似？

mental 冇事
之前好似係酒精中毒

我記得上過dr phil
而家好似係Starbucks度做

好想睇佢玩多次

JT唔上

男winner剩兩個位
女winner剩一個位

剩番
Earl
Sarah
Wendell
Nick

Sarah,Nick應該上
Earl同Wendell爭最後個位

Wendell🙏🏼🙏🏼🙏🏼

Jenna M plz

佢上既話=adam有伴
係咁講佢地自己老母
佢地兩個去到final咪即係講足39日

Nick上S40

Idol真係咁易搵到?

devens贏撚硬

devens
F6 - IC win
F5 - IDOL
F4 - Firemaking win
Final 3 - win

計漏左extinction return個位

不過devens係幾fun to watch

想問下邊到可以DL黎睇?

Devens真係好醒 雖然唔鍾意佢 但如果佢贏真係抵贏 我知投Julie會好risky 但正常都知佢都唔會讓idol比Julie 放自己上chopping borad咩

本身睇lauren想投aurora真係睇到屌出聲 明知就有人return 仲投走自己alliance 一陣3-3就死 keep自己人希望4-2 可以split vote flush out idol再投走devens

Aurora大肉盾走左 跟著唔知邊個走 但真係希望唔好再搞呢類型returning

屌 係樹窿度
不過ben果 係survivorsucks睇啲人話製作組科水 camera pan個位提佢

你自己營班友都on9啦 明知人地實會搵idol 特別lauren仲要知佢自己搵 去到後期先跟實人 咁多季啲人都重覆犯錯

有另一個方法既 但睇個樣唔會敢做 lauren似會最後拎著個idol做souvenir

Lauren搵julie收風devens同佢vote out邊個 之後將自己idol用係果條友度 devens又用idol 變左冇人有票 再重投 全數去返devens
不過julie咁emotional 可能痴實devens入final都唔肯幫剩低班人

Lauren咁投都係防idol
因為devens一定唔會用係aurora身上
所以本身係target gavin/vic/lauren既話就死

3票aurora=at least safe

所以咪devens成功玩mind game

岩岩又諗起 如果佢地3個split
Aurora投硬julie
julie and devens投aurora
咁Lauren gavin vic兩個投Julie 一個投aurora
咁再revote devens可能救Julie 而aurora走 雖然結果一樣 但起碼flush out idol先

不過唔flush out好過 下集佢又搵返個 我真係屌出黎

我覺得佢expose idol or not
都會係aurora

其實佢同devens點解好早期就係threat我一直睇唔透
Devens因為EoE返黎所以變左做threat? 後期就睇得出但一merge果時真係睇唔透
Aurora話佢係challenge beast, 但佢social game係好差 佢同julie去到final都唔知邊個會投比佢地

因為佢return再入到f3既話已經係一個好好既story, 完全match season theme
再加大部分時間underdog gameplay
所以唔計social game佢真係冇得輸

下集
1 eoe challenge
3 immunity challenges
2 tribal
1 fire making
1 final tribal

And i hope Kelley returns
但一定得番lauren on her side

Kelley唔返黎 lauren應該就會走 因為佢同人爆響口lauren有idol

有排睇 S1-38都有
我睇到S20之後果D都無睇
唔該巴打

差d唔記得左

Sarah上S40
Jenna M out

唉

走都好 lesu 5個個都正 最悶/最廢就係佢

假撚到，直接比個冠軍Rick啦

起碼好過Ben
Rick至少贏過IC
Idol又唔係 “dig here”咁簡單

同埋ben cocky 1000000倍than devens

Ben有idol去dictate個投票走向
但Devens 用idol去改變走向
呢點已經好過Ben

Jeff竟然比佢未vote就用idol

乜同票可以revote第3個人咩？同埋deven本身有necklace都已經唔可以投佢啦？

不過今集Rick真係well played,雖然唔係好鐘意佢，但無可厚非佢真係玩得幾好，淨番個d strategic根本唔夠佢黎

同埋我覺得佢最西利係保持到個頭腦咁清醒

Wendell 上S40
Earl out

我想Earl上

S40 Cast

女
Tina
Sandra
Danni
Parvati
Sophie
Kim
Denise
Natalie A
Michele
Sarah

男
Richard
Yul
Boston Rob
Tyson
Tony
Jeremy
Adam
Ben
Wendell
Nick

呀屌記錯左 係julie 我太想devens走完全唔記得佢贏左immunity

女cast好吸引

雖然除左中間一兩季之外都睇晒，但好多冠軍名都唔記得了

大部份都係近期winner

michele 好似幾好情況

好期待winner season
又有舊選手肯回歸
btw點講冇人講richard呢個survivor第一位策略性選手

我見好多人罵ben
其實佢入f4之前都叫成個英雄咁
係節目組強行造佢入f3姐
佢個季最值得贏就係佢

英雄個point係
真心想聽下

devens

我可能將佢同藍領個季嘅冠軍撈亂左
其實比其他tribemate當做big threat要投走佢
但投極都走唔到我就覺得好勁
fabio個季又係走極都走唔去
其他淨返幾個選手都好醜惡咁

係咁送idol 俾佢梗係走唔到

Mike定Ben?
mike就係collar果季 唔記得係咪偷睇信定乜比自己alliance kick out
Mike就抵贏 merge之後有一半人都係仆街 最記得條郵差佬finale都比人鞭屍

Ben就學上面講 送idol比佢贏 軍人光環

呢堆winner,有冇話邊個私底下同邊個friend?

Devens入到finals3既話應該贏硬，去過EoE，俾Julia笑完係passenger但留到依家，睇落去論論盡盡又俾佢贏到幾次challenge，EoE嗰堆都係得wardog or david先砌得低佢。
btw，EoE真係有啲多餘，早期out左嗰啲完全係blank resume，入返去都無撚用。

Ben個season
Dr.Mike/Devin入f3 100%win
Devin f5個move=million dollar move
Ben’s win=rigged

不過我估你撈亂左

Jeremy Natalie

Sandra,Adam
Sandra,Natalie,Richard
Denise,Sandra

Ben贏係政治正確

你睇下其他winner
Reunion個winner montage,Denise得45秒,Ben 5分鐘.....

Mike偷聽到Tyler,Rodney,Carolyn,Will想投走Mike
之後係auction冇買letter
然後不停贏immunity

果季好彩mike flip
果個alliance既人全部都好撚仆街 mike冇play move 佢地真係可以靠多人捱到落final

s30 真係睇到好depressed

Shirin雖然癲癲地但班人bully佢 真係睇到炆

班cast冇個正常rodney will dan

Will係final tribal串佢笑到我死
啲人話rodney特登投佢一票 因為friend 等佢做first runner up可以分多啲錢

呢個season其實都memorable, 係睇埋癲佬cast真心好攰
尤其dan, 真係one of my all time hate
不過見到佢係jury望到mike wearing necklace個樣就爽

個格已經衰

已經完全唔關edit事
點剪都係擺脫唔到

Preview話the most unpredictable survivor finale

點睇

季季都係咁講

係reed出番黎贏埋就真係most unpredictable
其他人贏都唔出奇

chris wins EoE challenge
julie wins immunity

shit lauren misplayed

Start hating this season now

Reminds me of this

今次Fire making仲要比你練埋

3個都唔值得 d jury一定好難揀

chris 總係覺得中間skip左咁多，唔worth
gavin 好dd 但都係得Ron果次有make move，其他都係follower
但佢兩個點都好過julie 情緒都未控制到

Season 39
Island of the Idols
with Boston and Sandra

Sounds cringe

Wtf

其實eoe 真係幾on9,
2條友main game玩足39日
輸比個玩左15日左右既人
咁係咪去EOE先係重要個part先
去得EOE return 仲要贏硬咁濟
因為直接同jury生活
Blindside仲要無份參與唔得罪人

今季真係講命水

好中意佢地，佢哋係survivor 已經係神既地位

唉，devens真係好唔抵
就係因為fire making
😓呢個fire 真係值million dollar la
Chris 對佢冇咩大感覺，結局似係漁人得利咁。
Devens 努力玩咁耐如浮雲。

第一次冇睇jury tribal直飛去公布冠軍 reunion都skip埋 太明顯啦 另外果兩個goat到咁
睇到我屌屌聲真係
咁撚多twist最後真係自食其果整左個咁既冠軍出黎 又EoE 仲要返黎差唔多送個idol比你 佢自己去fire making呢下真係加好多分 佢頭7日乜都冇做過 但返黎4日就贏左 我都唔知講咩好

但唔好再搞咁撚多twist啦屌你老母
最好快撚啲cut firemaking 同永世唔好再出EoE

同埋留低就有得做jury 咁早期vote out同其他人有感情 好似reem對chris咁

睇到屌左一聲 咩玩法

我寧願rick devens贏

算唔算weakest final3 all time

我睇到佢out真係有少少感動
同埋佢應該真係玩得極好
Vic果啲講到明會投佢 就證明佢玩得好好
佢整兩個fake idol再送比gavin呢下真係

大部分jury voted out都唔關chris事
真心唔明憑咩
係 f6令lauren play idol on him+giving up necklace係honorable既, 但係咁樣真係夠咩
仲要finale先玩return
基本捱過2個tribal就好大機會入f3
最後成集強行edit大量鏡頭比佢

Btw lauren真係比kelley間接害左

而家網上屌晒鬼
Survivor好勁每季都可以出twist比人愈屌愈勁

IDOL x 2046

事實證明EoE真係一個弱智既theme

唔係幫chris
玩到一直係top target已經唔係玩得好

唔敢講, 冇睇晒咁多季
但我睇過既, 應該係最弱了

lauren
好索

今季greatest player一定係victoria

入面有晒information, 又可以同班人build bond
真係比佢玩晒

根本去到F6, idol就唔應該再放落island 度

Devens had 4

Fuckingggg robbed

個EDIT係擺明唔可以show到佢咁好
不過對佢return既話都係好事黎

lauren 個idol play真係不智
不過係難既

如果唔係chris bring information from jury, 根本冇人知vic 係huge threat
vic 就唔會走
EoE真係on99

不過佢play唔play都冇所謂 去到尾都係做goat 但真係覺得唔抵 hold左30幾日 竟然用左落chris度 叫chris分晒一萬比佢啦

Victoria 真係好勁.
係俾procution玩撚死
慘到

f6 chris其實係easy vote

bring 左info後, 一定split devens vic

所以lauren其實唔洗用

下季仲要叫island of the idols

唉屌好撚嬲

idols係咪refer緊rob Sandra

我估係雙關

F3真係揀唔落手
其實今季啲選手係唔錯但係衰係個戇鳩EoE

證明今季個cast都識睇人 唔錯係個theme on9
Chris strategy黎講都好過lauren/julie果堆既

所以你話chris係呢個f3贏到
我覺得算合理
但d twist令佢not very deserved to win囉
所以問題都係去返製作組

Victoria同lauren走左應該好多人都飛到最尾 本身前面咁精彩

s38 Victoria = s35 Devon
Robbed strategy queen/king

相比之下devon 冇咁robbed
victoria 我覺得直頭係one of the best game of all time

完全undeserved
直接係EoE 度過，唔洗strategize,
仲要可以同jury 打好關係
投岩兩次票就搞掂
仲要送埋個idol

fishbach 既tweet

終於睇左，覺得Finals 8 就入可能好d
不過chris 我覺得都可以

仲有諗起聽到幾次chris想玩perfect game既confessions, 都估佢9成贏左

有咩唔抵，條友無限 Idol
唔係既話一早走人啦

Lauren 自己on9
聽Chris D bullshit 又話要make big move
其實Lauren F3 係有機會係sole survivor
女人...

玩big brother bring back players 全部要sequestered 格開晒
同jury 生活咁多人 又送idol
好撚晒時間 都唔知睇後做乜
覺得係有D editing 成份downplay Gavin 雖然佢都冇乜做過咩

佢堅on9
牌黎講 最靚係佢 又有idol julie同gavin兩邊都要佢 用下個腦都入到final4

收左個idol咁耐用係人地度
係咪西痕咋其實 咁聽Chris 話
講到尾都係Jury influence
呢個season 當冇睇過

又有個過左身

雖然我都好想睇vic
但係有時return 結果未必好
唔忍心睇佢咁早比人target

岩岩終於睇完final，睇完仲撚嬲
Vic同gavin真係玩得好，比EOE搞到輸
S18 jt 0vote贏, 今季gavin都0票其實幾撚勁
第一次eoe 比賽都想Chris 入番game,
但係都唔係final6啦，玩得個12日
Gavin social
Vic strategic

gavin 麻麻啦
vic 就真係好勁

Gavin manage到no vote係幾好
不過只係因為唔夠vic aggressive先唔會變target

Victoria 有咩咁勁
願聞其詳

make right moves at the right time
唔會太aggressive, 但亦唔會咩都唔做
接近每次tribal, 都係correct vote果邊, 好似去到final 7定8先有一次係錯左
control到vote之餘, 從來都唔係target
唔係EoE 呢個on9 twist, chris 帶返D jury 既info返黎, 話俾lauren聽victoria係huge threat, 根本玩緊既人係唔知victoria 係咁threatening
可以令到jury 會投佢贏, 又令到玩緊既人覺得佢唔係threat
咁樣勁唔勁?
唯一挑剔只係challenge比較弱, 但strategic/social上根本係冇得挑剔, 係我角度接近係perfect game

#468講左部分
我覺得佢有幾個vote execute 得好
Aubry, Ron vote
但因為真係edit問題可能好多野都睇唔出

錯vote個次我估你講ron vote
但其實都冇錯
本身4-3-1 (gavin has 2, lauren on ron)
Vic voted devens
其實都係make sure devens not playing idol
都會係devens走先
理論上係make sense架
所以都冇咩話wrong唔wrong side

我都記得係呢個CASE

呢個咁差既edit都睇得出佢玩得好好了
咁樣都好既, return既話target相對可能會少D, 冇咁引人汪意
但我估veteran players應該都發覺到victoria 唔會俾edit影響到了
production真係害死victoria

話說Varner男朋友話production 應該唔會再比JT玩
話佢冇去Game Changers個pre jury trip
同埋話佢贏S18係一個fluke

又係既
S18 JT贏係隊友
Stephen,Taj,Erinn幫佢勁多

呢季明明咁好睇
衰係個winner手上
eoe個制度真係好有問題
可唔可以唔好再搞呢d野

Prejury trip係咩黎

通常一開頭被人淘汰個批會先去ponderosa
然後jury一開始
佢哋就會去澳洲旅行,騰出空間比jury住ponderosa

Wtf

S40冇咗Richard 同Tina

Ethan同Amber玩

Boston Rob vs Amber wtf

全部cast已經到Fiji

rob 同amber 真係cls

又fiji

rob 同amber 真couple 點玩

男
Tony
Yul
Wendell

女
Parv
Sandra
Michelle
Denise

今日終於睇左finale,今季真係.....

明明開頭好好睇，去到最近幾集完全唔惦，idols滿天飛又咁撚易搵，devens集集都搵到個，仲要搞左個垃圾eoe,咁撚遲先return,搞到去eoe仲好過一直冇被vote

仲要最後個final 3咁撚垃圾，佢係想rick贏既一係就做多次馬比佢入埋final3啦，而家搞撚到個winner都唔知做乜9咁

同埋由第一次eoe return fail既時候就唔應該再有return,或者第一批被vote既人冇得再番番去eoe, 本身一開始都想chris return，但去到咁後先入番黎真係唔ok,仲要去個邊咁撚多information, 入到去又淨係玩得幾日貨仔，仲要有個idol,姐係只要捱過2 council就ok

雖然唔係好鐘意Rick,但無可否認佢係玩得幾好，雖然最後都係靠idols加乘先去到final4,但真係寧願佢贏都冇咁嬲

明明呢季好好睇，但去到最後竟然咁

又boston rob 真係夠啦

好心cbs唔好咁撚痴線啦,
鐘意Boston rob都唔係上5次啦下嘩仲要加1季導師
觀眾都嫌悶啦，佢既第1季,all-star ,hvv, 菲律賓, s39, s40

仲要上埋the amazing race

all winner 冇可能唔invite boston rob 啦

咁佢都叫隔左一段時間。
S40呢d真係玩一次就好

想知x2

Rick should have won

想問最後一場tribal council生火係規矩係咁？
以前好似唔係咁？？

係最近幾季開始先係咁

S35開始係咁

佢每一次投票都係Majority

#635 有講

S40開始lu

希望Yul,Natalie可以幫亞裔又贏多一次

邊到有料睇

建議你追追樓上, 如果你想keep update自己我建議可以上reddit

樓上全部我追哂 我係想問你邊度知道40開始咗姐
btw 多謝建議去reddit 我會去睇下

Dalton Ross
負責做pre season interview
係twitter話開始咗

Survivor S40拍攝完畢

聽聞d big names比人一早係premerge淘汰

Rob Parvati

有劇透話

“歷史會重演”

唔通Tyson又將自己淘汰

會重演既歷史就係parvati贏多次

今日追完38
真係好嬲 Rick差少少！
唔係唔鍾意chris擰冠軍[/purple]
但今季EOE機制真係要檢討

冇用

S40 All Winners 有EOE

Cls

望就望唔好太遲先eoe
Final 8/9都仲接受到

...

其實merge應該要停

正路就要係咁，不過完左冇耐38就拍40
我估會改唔切

好擔心all winner 係一個災難性season

見到38個結局咁樣都唔改就真係弱智

點解咁講

EoE

屌唔撚係呀

有人用Social Media整合咗F7

有大家最喜歡既Parvati

Survivor South Africa幾好睇
宜家播緊s7
睇住等美版

如果係真好開心
但我唔想知住

唔知佢同Yul相處成點

要追返成6個season

佢同Yul應該入到F7

ok 唔好再爆比我聽

Yes no spoiler pls
如果你話final 4冇fire making呢類消息我ok

舊季好似唔好睇
我睇左s6還可以
不過南非d口音有點難明

咁不了
聽日有queer eye 下星期有orange is the new black 好忙

Wtf
All winner先黎做實驗
陣間7左真係摺得

S40 分組

Michaelwtf

同個trans既咁搞真係

overall winner d challenge 真係比較差

Michael 自己太功利啦
Nikita自己又唔係好

雙方都有問題

所以宜家覺得佢上survivor係為左曝光

又唔係既
佢自己係fans黎
有問必答

S39 25號播出

9/9 放cast photo

有奧運游泳金牌選手 Elizabeth Biesel

新一季cast出咗

仲有1個禮拜

睇完相冇咩邊個特別impressed
team住Jack先, 睇一兩集再決定

the cast looks boring

Island of the idols有d多餘....
同埋唔明點解係抽名而唔係draw rocks決定...
你咁樣我覺得可以做假都得
仲有個challenge against rob/sandra
佢地又係隨時可以讓你/令你贏唔到etc...只要製作組想keep邊個就可以抽佢去island 跟住”比”advantage個個cast
希望只係諗多左

And i was blindsided too

禮拜6先睇

so happy ronnie is voted out, never like any poker players in this game, e.g. jean-robert

cast is boring but likeable, island of idols is better than I thought

elizabeth on9, 講個咁既大話 下一次自己tribe既人去咪知佢講大話

Cagayan David first out as a poker player

David係棒球教練
Garrett先係

暫時Team Jack
今集個比賽睇得好刺激係咪淨係得我一個

我都覺得幾好

island of idols 真係無謂

Sandra’s reaction at tribal
我覺得係production strongly convince 去完island of idols既cast講大話係cast既角度係一定唔會咁做
Jack and Jamal

cast角度都會

不過兩個大話就好吻合

Parvati 2.0

除非之後既cast都會講大話否則好難講得通喎

真係太老定
chelsea

過得一關得一關先啦
俾人覺得有advantage / knowledge 1定唔係好事

所以期待下集去ioi既cast既reaction

JasonJack
鐘意Elizabeth但似after merge bye個類cast

kelly 都正

不過唔講gameplay,
molly 講野d 語氣同笑容係有少少似parvati

上集preview加今集edit都好明顯估到晒
我諗我睇埋下個season就應該唔會再睇落去
成日咁玩法落去真係個個season都有好多filler玩到去final

我驚40睇到吐血

所以睇埋當埋個靚尾

睇到Kellee收埋個idol落頭髮入面笑咗出聲

same

我都有呢個感覺

翻到camp d戲over左

我都睇唔明佢喊嚟做咩

D cast話 don’t sleep on S39

希望好似S37咁好啦

幾好笑

睇完新一集
呢季個頭開得咁好 希望唔好爛尾
集集都暗殺好精彩 攞住idol都走人

今集剪到好奇怪
唔識形容
Btw印度女人好煩..

i was blindsided

越黎越中意chelsea

其實係咪得我一個覺得Jamal拼圖好勁

要睇耐d 先

有少少蠢

其實上集投走molly我覺得係蠢
明知會piss off Jamal and the other guy 跟著佢地就會變左swing vote 就可以plot其他blindside 而且去到merge會搞到佢地flip 而且明知佢地係power trio 捱到去merge的話可以用呢個trio頂一頂

Vince我覺得係純粹easy vote 唔會得罪任何一邊 但我都係覺得蠢 vince咁loyal應該留 aaron果班捱到merge實flip或者篤個girl alliance出黎

vince 冇咩理由唔用idol

屌劇透左自己

諗唔明點解投Chelsea,又話all girls alliance

同埋Elaine同游水個個都係聽人order做事

Team missy 屈機到
不過似jason/tommy贏

Noura比人叫出去觀戰

Missy好快會變target

主要唔想piss aaron+tom
又可以keep到 girls alliance i.e still 4women vs 3men
但下集tribe swap了

Vokai班人好多character都好正

好似係lauren提議
唔似係省油既燈 上次又係佢話要投走molly

同aaron一齊好有火花

有無人覺得dean係近幾季最靚仔？笑得好cute

S37 Dan S38 Chris都好正喎

ANTM Jeremy

唔係好想睇

Love the tribal!! thank god karishima is still here to stir more drama!!!

noura, you are sitting out

你連ANTM都撈埋

連登好似好少人睇歐美真人騷

今日佢黎我間U 做motivation speaker
有得親身見好開心

點呀集集都keep

真人係咪好正
有冇合照

Kaxxxxxma似final3人選
但佢social唔算差+有story

個advantage極度on9
完全係為個tribal而設

咁我覺得出黎個效果同draw rock相比都ok

如果冇advantage 我係missy會拉aaron flip

Tribal前係都要提一提tommy/jason is threat 我都覺得冇架喇block埋vote果下

今集Jack同Jamal嗰度好有意義
睇到有啲感觸

今集個advantage完全屈機

我覺得對lairo太唔公平，根本個twist就係想保Elaine,我覺得佢有呢個advantage唔緊要，但要係challeneg前同d人講Sit out既player會去idol island,如果冇一致共識就draw rocks決定Sit our

而家用呢個方式搞到好唔公平，又冇strategy可造，同埋又講到個challeneg懶難咁，根本佢可以光明正大咁complete個challenge,反正block完vote對面都一定唔夠票

認同，仲要話jack本身就係最top個邊，所以點都冇可能明bottom既人點諗，就算佢本意唔係咁都好

已經幾集冇睇

今集好正

kellee/noura啲演技好好笑
但jury before merge

我都冇咩心機追今季

唉
不過要讚下Kellee今次真係好勁

Team既都去唔到merge

呢季靚仔靚女既一個個咁走

不過今集kelly成功令自己隱身之餘又flush埋個idol仲投埋自己想投既人，仲令jamal同noura之間出現crash

話說今季有一個傳聞
疑似Survivor 第一次有既...

諗住睇下今集輕鬆下
睇完更加沉重 屌

係咪下集preview嗰個

睇完今集已經唔想睇呢季

堆人太噁心，kelly又voted out埋

成堆人太over了

一堆前參賽者同fans全部話棄劇

好難唔棄，本身鐘意kelly佢已經咁樣比人voted out

之後仲要堆人咁撚嘔心，我覺得佢地嘔鐘意既味講出黎，而家講撚到Janet屈佢地咁

其實咁樣亦都反映左現實生活中有呢d咁既人，令真實受害既人得嘔到關注或者信任

仲有其實咁樣亦都反映左對男性既唔公平

D女人覺得唔舒服又唔講，令人地會覺得自己呢個行為係冇問題

同埋有時作出既指控亦都有可能因為利益關係而放大，而男性係呢d時候又好難解釋

然後一堆人道歉
個晚一完,Twitter,IG全部diu 班majority alliance

依家好憎Missy Lauren Elizabeth
依家最支持Janet因為team嘅都走曬了

the most disgusting episode in the whole survivor history, even more disgusting than zeke episode

Janet/Elaine FTW

絕對期待佢2個係reunion比人boo到七彩

s40 premier 12 feb 2020

咁noura同karishma都至少係撐kellee

Tom走個集我已經飛黎睇
個個以為blindside就好睇咁
On9場場都無乜原因為blindside而blindside
而家真係直接睇challenge + tc就算

Karishma is playing the game girl

雖然今集個result幾好，但我覺得劇組干預得太明顯，好明顯要保d underdog

同埋睇今集aaron個反應唔知點解覺得佢鬼鬼地，好似一開始係劇組安排佢去參加咁

Btw雖然唔鐘意missy佢既game play,但某程度黎講佢真係strategic player同埋佢真係可以睇穿個局勢既

FOR THE WIN

Lauren做乜鳩呀
又話識讀唇笑死人咩

for me

I stan India Woman

快d完啦呢季

呢季由kelle out個一集開始已經唔係好想睇

就算之後Aron, missy, Elizabeth out左，都覺得係劇組既橋段.......

今季reunion好似pre-recorded

有冇人知dan咩事？？

不過今季真係好差，劇組干預太多，根本survivor好睇既地方係d contestants

同埋呢幾季d idols太易搵，差唔多個個都比人搵到咁濟

今季發生咩事?
一早知Dan 玩唔完，點解仲會咁樣去製作?

知dan咩事？

kellee果集根本就應該要remove佢
survivorsucks啲人講得岩 個story由第一集build up咁耐 kellee果集唔remove佢反而咁突然一兩分鐘就話remove佢

我估inappropraite behavior with the production team

佢係f7 IC 番camp途中
摸production 隻腳
之後諮詢咗法律意見
就expel佢

鄧佢個仔慘 上集出完鏡 今集老豆因為misconduct比人expel
返學真係比人笑

但另外有消息話件事發生係IC之前，好多人話咁對elaine好唔公平

其實對Kellee,Jamal,Missy,Aaron,Karishma,Elizabeth亦唔公平

你諗下如果Final 13個tc唔係kellee走而係Dan走
Tommy同Lauren會唔係控場個兩個

Dan係tommy個alliance好重要
所以佢一條友整衰成季
真係wtf

咁就完咗一季
下季:

Cast

2月12日首播

期待S40好過
S39=one of the most boring season

今季投票好唔理智下。

offseason 咁短?

未去到worst season
但f5仲走去送idol出黎係乜事
lauren同上季victoria一樣 個個話佢係threat 可能edit問題但根本完全睇唔出
final council前我覺得dean tommy 50/50贏
但dean係jury前既表現差到直接送冠軍比tommy
tommy is a decent winner, 但因為佢太多air time所以知佢點玩
近呢幾個season啲winner edit都好明顯 好似wendall, nick, sarah

我覺得有機會係計畫F6 做，但搞成咁點都想做埋佢。

Dan removed都係好事 唔係我覺得f3會係noura, dan兩隻goat
下季全winner就冇機會有goat 就好好睇

但就算dan比節目踢走
Tc都係會繼續架？都係會另外有人走架？

Tommy is much better than dean

真心覺得dean又唔loyal,又冇乜strategy

不過我覺得佢有時反應過於平淡，都唔知係咪劇組加落去想個節目更加好睇

近呢幾季都係虎頭蛇尾，太多advantages

今季由kellie走左開始走下坡

同埋劇組太多干預又太多advantages, d advantages又好易拎到，好似dean個idol nullifier

當d advantages多到咁根本就唔係我一直睇開既survivor

真心期待s40
希望Tony同埋Nick可以捱到Merge

parv

其實我覺得節目組對Dan嘅處理手法唔算好差
始終雖然佢毛手毛腳
但冇掂到d咩重要部位
其實節目組單靠d女參賽者說話好難決定即刻foul佢定點
其實Kellie一講單野出來嘅時候
節目組已經即時出聲問需唔需要佢地處理

至於嗰兩個講大話/利用呢件事嘅女
真係影衰晒d女人
同埋證明點解咁多人唔認真看待metoo運動
因為真係有d女會利用呢d指控去達到目的
how shameful

最後
Dan竟然連production都敢摸
佢真係痴左線

佢keep得好好
幾乎冇變過咁濟
Amber就差d
始終生左4件

但parv 岩岩先生完冇耐

唉不過d big target 一定pre-merge 就走

唔知會唔會有pre game alliance

一定有，唔洗唔知
有幾大影響就唔知

Sarah同Tony嘅警察alliance

快D s40

睇左s40個陣容，發現自己睇漏左s35
節目組會唔會做得太明顯
Chrissy咁都可以輸？
最後個個advantage擺明就係幫ben保底
怪唔知得呢季評分咁低

Ben=top3 worst winner

D美國佬一聽到退役老兵為國捐軀就濕撚晒
真心佢搵conhran 好過啦
不過都揀左，希望佢今次玩好d為自己洗白啦

見到Ben就反晒白眼

無人留言?下星期四正式開始，好緊張
好像呢季Winner Season放多左好多extra元素落個遊戲到，起碼Edge of Extinction 可以令早期foul-out castaways有個comeback chance,但會唔會真係好看左呢?哈哈唔知。看之前播段片今季開tc啲人要上樓梯去間房仔先寫名，出面啲人完全唔知你喺間房做乜，咁樣搞法唔通有驚喜畀觀眾?!

但上次eoe真係搞得好差 太遲入返比賽

都係既，對本身不嬲無foul-out過既參賽者不公平
但今季個個都冠軍級人馬，咁樣做起碼觀眾可以每人看多少少同埋Jeff有講過，係EOE吸引幾個本身無諗住再返來玩的參賽者返返黎(我唔記得source係咩，但好肯定有講過)
所以最後，都係看呢20人玩呢個加強版EOE玩成點

但EoE呢個concept真係好弱智

淨係想舊果D cast唔好咁早走
rob & amber 一齊玩一定俾人target死

第一個其實係咪19個人合力foul左Sandra先?🤣🤣🤣跟住先到Rob and Amber🤣

應該唔會，d人應該會覺得痴住佢地就有兩票
反而覺得tony sarah呢d會最早走

正路一定要sandra先
佢永遠都係開頭靠痴，合拼完先發力玩攻心計

但sandra is very soild as an alliance
想睇吓佢今次點玩

連showmance都會俾人針對, 更何況係真既夫妻

最近睇返S20 Parv比2個idol Sandra同Jerri型到
希望佢唔好咁早走就好了

想問下係邊有得睇中字？以前睇到s20就冇睇，s40好似好正想追🤤

s40 all winner 仲要好多都係s20 之後既winner wo

bilibili 有中字

隔左咁多季唔睇 一睇就s40=知道晒previous winners

又好似係喎😂我好耐冇睇，係見有rob 同parvati 先想睇番，去睇番之前先😎🤘

其實我覺得有eoe係可以嘅, 但唔好去到四強先返比賽囉

redemption island 都俾人屌啦
EoE 仲衰

好期待呀
parvati/denise/michele/nick

睇完第一集

Yul真係亞裔之光
真心勁

not a fan of amber
但好慘呀

So far team Yul Parvati&Wendall

未睇過Cook Islands但睇完今集有啲想Team Yul真係好醒

好撚正

已經好耐冇睇過咁好睇既premier

講真，old school player d character 真係正好多

parv 同rob tribal 前d 對話正到

d challenge好睇左

ethan john 個story 好正

其一啦

班old school 玩得唔錯

原來連登都有人睇survivor
今個season簡直係super fans最期待既一季

利申：由小學開始係atv睇到中學大學出黎做野，一個season都無miss過

先留名 啱啱睇完首場比賽 聽日繼續
#Team Tyson, Yul, Adam, Nick, Ethan, Kim

好想tony 玩到好後
岩先番睇 s28 簡直經典

Hey,same case bro，
第一屆all-star之後先追，所以真係唔熟Nathan,sorry Nathan
第一集黎講我無乜點見Danni有鏡頭。Somehow Danni Michele 擺埋同一組我有少少亂
一開始擺明就入局，pre-game黨派撕裂，fire token喺game入面作用看似很重要，edge of extinction 有得搞亂檔。
根據今集發展，第二集某tribe應該有war出現

Denise終於唔使去tribal council 睇到嗌出黎

前排先重睇多次survivor one world 好鍾意Kim

今季好好睇 冇dead weight
係個fire token twist我驚又玩殘個season, 冇次twist係好野

team parvati, michele, sarah, denise, adam, natalie, sophie, kim and yul

amber, rob, sandra睇個款都知唔會贏

ben

one world 都重睇到你都算勁

驚EoE 好過

第一個tribal 好睇到

parv d confessional 好正

parv 真係好正，同埋水冠完全係級數分別

笑撚死

每次鏡頭一去到Ben真係

Fire token算好 以物換物
之前果幾季咩都唔使做 送idol咁款
但rob根本一開局就有兩個fire toekn
Ben成隻嘍囉咁 廢到

笑咗
今季kim有得做underdog 期待下點玩

好懷疑係咪underdog

有無人有睇澳洲版?而家都all atar緊 我覺得仲好睇

點解 佢唔係跪係到喊咩？

imo underdog 係冇乜人理果d, eg. sophie, danni, michele

Kim今集咪無人理
定你講緊無人team?
我覺得danni今集幾好

俾人target 唔會係冇人理la
underdog 係冇人覺得係threat 果d

有！上星期ep3好精彩 終於有人識用神像

Amber冇咗Rob真係唔多掂
第二集比賽反勝 Jeremy會唔會太勁lol
希望Ben快啲out

其實玩之前應該預左係咁，而家似乎純為出鏡多過行得遠，唔知會唔會掛住細路中途升旗走人

已經玩殘左EoE個season啦

咁sandra都叫比natalie送左個idol比佢

我諗預左 power couple點會行得遠 production應該都知佢地請晒佢地兩個 實捱唔到耐

覺唔覺今集咁明顯講佢地game 外咁多connection 有d 意外
以前既survivor 應該唔會講
雖然我都明係因為poker alliance, 但由以前講都唔講，一下子跳到去剪埋片，講佢地係frds, 有d 誇張

事實上都咁多connection係影響gameplay
同點form alliance
所
我覺得之後都會keep住講,因為impact真係好大

依家b站睇唔到
好唔容易先睇到
20年20個winners
jeff講開場白已經好感動
仲要即刻開波比賽

最鐘意Yul同Parvati
Sandra上季玩嗰陣變到勁自大
雖然佢幾識用語言藝術影響個game
但我唔係好鐘意佢
Michelle嗰季我覺得應該係Aubry贏
佢存在感勁低

Kim贏嗰季佢人緣勁好
今季d人唔睬佢又係幾慘嘅

希望快d睇到下一集

今季有人脈係特別著數
vote out之後又可以轉送token比人
不過一開始就係大target
愈高調愈難贏

今集個eoe應該係想保d大target啦
不過就算比你入返場玩
其實都好快比人vote out返
今集多左野玩
睇eoe都覺得d人冇咁慘

Parv真係好正
睇住班人互咬
明明佢同rob係true biggest threat
佢地自己都講

Parv如果入到jury已經好好
始終太大target
一開始佢同jeremy傾計我以為佢想用返flirting嗰招
不過佢以呀媽身份做切入又唔錯喎
希望佢同rob都可以玩耐d

太多野想講大家唔好怪我洗版
其實我唔明點解rob唔話比sandra知佢會參賽
依家多左個敵人仲衰
但rob知amber比人投走左
又估到係關sandra事

所以有好多connection嘅選手要點樣降低自己嘅威脅都好重要同考能力
係呢點我都幾佩服Rob 一開始就令兩grp互相針對

題外話
Big Brother s18就係被賽前盟毀咗
分錢聯盟

預左parv唔會留得耐 old school我估得yul會玩得遠

Yul勁得黎又唔會有威脅人嘅感覺
樓上講亞裔之光絕對冇錯
第一場比賽贏左jeremy
佢仲要年紀應該唔細

yul 係個種大家可以信懶，而家個班係擔心Nick會反佢水。
之後如果去到merge，有機會係yul一邊對rob一邊。
另外sandra 今季有機會行得遠，因為大家都認為佢無可能贏三次要帶住佢

Denise(48) > Ethan (45) = Tony (45) > Yul (44) = Sandra (44) > others

Yul比人感覺sporty得嚟又好溫文爾雅
簡直理想型 係我第一個鍾意嘅韓國裔
仲要keep得好好 係咪亞洲人優勢

早兩日b站睇到wo
michele/aubry 我55波，我覺得michele 都deserve 的

做左阿媽點flirt

可能真係最尾先決定參加

yul keep 得好好

岩岩睇完,踢走AMBER真係有好有唔好,雖然擋住左夫妻檔未來合作,但係老婆可以係孤島搵著數幫佢老公羸

amber 係一定要走的

咁佢地又未知個島有咁多野，上次EOE咩都無

其實Sandra收到神像已經估到係Natalie係島度送俾佢,可能佢有信心控制到

應該封信有講

其實cook island嗰季韓女都唔差
唔記得之後佢仲有冇參賽
佢都幾underrated

冇啦
但有d carried by yul

Yul對Rob都幾新鮮
不過Rob贏嗰季其實係d新人太廢
大家完全唔係諗著贏
淨係為佢助攻
今季d人冇咁蠢啦
中期應該會鬥走晒d big boss
留返d 唔起眼嘅爭

但講真huge target on the back 都贏到係好勁

其實rob 既玩法同russell 好似，都係好進取式，
除非佢贏個屆個個當佢神咁拜，否則一定得罪幾多人

又可能係想攬佢 知Sandra係target 救到佢 自己又EoE咪可以team up

btw有冇人睇咗Chelsea同Kelley, Jay, Dean嘅after show訪談 Jay同Adam係真愛

冇
有冇chelsea link
邊個kelley?

kelley wentworth

仲要咁啱經手嗰三個人第一次玩時都係拎住idol出局既 好鬼正

b站應該比人report到下架 你唔介意既可以去字幕組微博睇

咁rob既social game好russell好多既
佢通常都係同人稱兄道弟後再betray人先搞到啲人嬲左佢
russell係outside game都無乜同到邊個contestant friend

jay is ugly af
adam好正
nick肥左成個碼

b站search av88790837

Jay成個feel好正喎
Adam幾Q 但Survivor史上最可愛一定係Charlie
Nick本身都唔瘦 然後再增肥上島

因為佢玩鳩michaela所以我唔鍾意佢

撐船果個IC adam上水果一幕現現地形

終於睇左最新個集yul真係好正 # team yul and Parvati

Btw其實當全部winners係埋一齊就見到高低，有d明顯strategically唔係個皮

個人認為amber個季贏到其實好多靠rob, 而ben就算吧啦，一比rob chok就乜都講晒

Yul真心正，淨係好多年前玩過一次，但都咁快適應到個game play,同埋感覺上佢黎之前應該都做晒功課，反而覺得amber本身應該唔想黎，同埋佢都預左自己唔會贏到

不過sandra雖然講野幾搞笑，但佢真係太hill張，真心覺得佢第2次贏個季係應該Parvati贏，Parvati玩得好過佢好多

Btw睇one world個陣幾鐘意Kim,個季係佢dominate咁濟，今季開頭佢似係underdog,希望之後會有多d game play同精采鏡頭出現

唔係咁濟，係真係dominate
HvV debate 之前應該都出現過，我個人係覺得Parvati deserve dd 既，係輸在少少bitter jury. 不過jury management 都係其中一項skill, 同埋sandra 都玩得好+deserve to win, 兩者分別不大，我又唔會好唔同意個結果. Final 4 有機會投走sandra, 可惜說服唔到russell.
反而micronesia 我係覺得amanda 係玩得比parvati 好dd 不過都係啦，分別不大，同埋amanda ftc 表現係差

同埋micronesia 係final 3的話應該會係cirie 贏？
所以parv 都有好彩有唔好彩既

最Q係eddie
睇相以為nick靚仔咗 今集睇到佢個腩真係屌咗聲

Sandra變得好撚嘈想佢快啲收皮

真心覺得parv值得做2 time winners多過sandra

Kim同Natalie佢地自己果季dominate晒 今次果種反差好正

佢第一次贏係衰在Lillian on9 係人都知梗係帶fairplay去final

我估因為all winner season先想show佢地諗得更多層面

有d player係太正氣
Coby同Stephen都係咁
點知贏唔到
Tom叔正氣極最尾個challenge都係出口術等個小朋友自己放棄
但冠軍頭銜就永遠嘅
好似都冇乜人追究佢係點贏

應該製作組有心剪返參賽者pre-game前的connection去突顯佢地bonding有幾複雜，Jeff有喺訪問講過Survivor Family強大在滲透左喺參賽者的日常之中。。。

另外我想講今輯的鏡頭運用有啲似拍電影，一時又長鏡頭，一時個鏡頭連埋參賽者跌埋落水，有啲唔連貫，有個位突核到影住個shelter唔知咩事，第一集拍攝組想試新野?但效果無想像中咁好。。。

P.S.其實可唔可以每集播返個Intro?
I miss Intro so much....

見到上面有人話帶錯人 我又諗起S28 Woo就係帶錯Tony而冇帶到嗰時最黑人憎嘅Kass入final2搞到比Tony贏咗

fishbach? 唔算正氣啦

woo 真係弱智

但stephen守到同JT一齊入決賽諾言
唔明點解當時冇人覺得JT好大威脅

其實我好鐘意JT
又靚仔又classic英雄咁贏左好多challenge
佢嗰季個個都中邪咁話要帶JT入決賽
但之後再參賽就成個白痴咁

之後兩次都唔知佢玩緊乜
all winners season冇佢都好
費事又出醜

雖然今季yul 唔錯，
但當年yul 都係受惠於power idol先無人敢投佢
佢個季好似係第一次引入idol仲要可以投完先用

fishbach 似唔夠膽多d
佢之後都話好後悔

有d人係好老實
但都要睇jury點諗
Tony lie cheat steal唔係人人buy

佢寫信比russell仲要送埋idol比對方
Parv同Russell一路讀信一路大力恥笑真係有關家姐級數

Power idol當然係其中一個贏既原因，但我覺得就算本身冇power idol佢都好大advantage,本身佢都用左自己既idol r左對家一個人過去自己個邊令自己成為majority

不過之前d seasons d人都玩得好忠直，好多都好loyal to自己既alliance,所以今季冇左power idol就可以睇到佢係咪真係咁strategic,暫時第一集睇我覺得唔錯

新季d節奏好快
一開頭d人已經make alliance, 拆散power couple, target大目標
冇左嗰種享受大自然生活嘅元素
有時睇到有d攰

早幾季出現voting block呢個term
d alliance不斷打散再重組
有時有人被blindside
但前面剪出黎d片係一d先兆都冇
睇到一頭霧水

Tony投Trish走嗰下我真係好深印象
搞到Trish喺FTC問佢值唔值得為100萬係咁用屋企人發誓
不過overall其實我都幾鍾意Tony呢個winner起碼佢都係有策略咁玩 仲有睇佢搵idol同埋啲獨白真係好好笑

Tony d獨白係好搞笑
不過佢之後再參賽又變到好自大好高調
我覺得佢同Sandra, Sarah呢個組合唔會走得遠

佢贏個季我都好唔鍾意佢，但今季又幾鍾意佢係度，呢類show有佢先好睇

S34一return就衝去搵idol 笑到痴線
同意佢同Sandra Sarah嘅組合唔會行得遠
始終我覺得Sandra應該係因為自己贏過2次 就有啲過份自信 咁樣好易玩過火
利申S20我係支持Parvati贏的

翻睇season 1
我印象好深刻Richard係同性戀
而當大家討論緊嘅時候
有人話gay係一種lifestlye
Richard即刻話同性戀唔係一種你自己選擇嘅野

其實sandra第一次參賽就已經係咁樣
不過我好鬼鐘意佢咁樣
S20個時啲人講如果jeri入咗final會贏，

條友搞到Malcolm early boot

有parv jerri都會贏？

Sierra kiss malcolm <- so mean

我都有d 印象係，not sure

係啊，賽後訪問有講

另一個原因點解Yul可以flip Penner
因為Raro 係向Penner 老婆talk shit

Yul係冇打算再玩
但係佢玩係因為Penner
Penner老婆有漸凍人症

仲有佢老婆係經佢當時Puka另一個castaway Brad介紹
所以先玩番

第一集已經好好睇 同前幾個season 完全唔同level
除咗某幾個水冠之外其他人口材都極好 每個player都心懷鬼胎先會令到個遊戲精彩
Btw Team parvati

Yul同Penner咁fd?
佢嗰季好多人都好憎Penner

Yul自己Facebook有講和Penner friend的經過，
我諗佢地係識英雄重英雄。
睇番Penner老婆的相其實感到Penner每日都過得好辛苦，所以希望Yul可以捱過39天～～🙏🙏🙏

Penner基本上係將決定性一票比咗Yul
我覺得Yul,Penner,Becky,Ozzy同Sundra仲有聯絡
Candice支持Yul
佢比較意外
始終佢同Parvati 好fd